英媒：摩帥3400萬鎊賣的2大棄將 如今爭英超MVP

在今季的英超聯賽中，迪布尼和沙拿兩名球員的發揮非常出色。《每日郵報》就撰文提到了英超MVP的爭奪戰，文中注意到了兩人都是被摩連奴出售的球員。「你或許只會好奇，當一個人身處曼徹斯特的酒店時，摩連奴是否會去想他在足球界最大的錯誤。這其中可能就有在車路士執教的時候，迪布尼14年被允許加盟禾夫斯堡，沙拿15年去了羅馬。」

「車路士從出售他們的交易中總共得到了3400萬英鎊，迪布尼1800萬，沙拿1600萬。當時，兩人都被視為被拋棄的球員。現在，他們處於英超年度最佳球員的爭奪戰中。」文中也提到了兩名球員今季的表現，迪布尼是曼城戰艦的指揮官，沙拿則在打破利物浦的各種入球紀錄。

迪布尼的出色表現不只是在一場比賽里，而是整個賽季英超都有這樣的表現；而且在過去三個賽季里，賽季最佳球員都在冠軍球隊中產生，而曼城今季的奪冠希望無疑很大。在博彩公司看來，比利時球星也是奪得這個獎項的最大熱門。

沙拿目前已經攻入了30球，上次有利物浦球員單賽季這麼快攻入30球竟然還是19世紀的事情。在對陣曼城、阿仙奴、車路士和熱刺等強敵的時候，埃及球星也都有斬獲。13-14賽季利物浦以兩分之差不敵曼城屈居聯賽亞軍，但蘇亞雷斯獲得了年度最佳球員。這次曼城大有希望以明顯優勢奪冠，但沙拿肯定也有爭奪最佳的機會。

除了迪布尼和沙拿之外，《每日郵報》還列出了幾名有可能爭奪年度最佳球員的候選人，包括簡尼、史達寧、阿古路、夏薩特和大衛-施華。

爹地永遠是對的

摩連奴愈來愈廢

屌你老母摩連奴

Daddy

嘥氣，佢地留係軌咪又係俾摩狗廢武功

摩佬回塘到教英冠都唔掂啦